政府54億救海洋公園=倒錢落海！

30多億還完債就等死，毫無前途可言，上面無人黎，做得幾好都無用，等執！
都不如起樓仲有數。

起完香港人都冇得住嫁喇

我嘅意思係先止蝕，趁高價賣地，Cash is king 現金為王, 話唔定將來靠呢啲錢養命！